【好姐妹】準新娘驚被搶fo 婚禮前暗中「落藥」谷肥親姊妹

【惡毒到咁】準新娘驚被搶fo 婚禮前暗中「落藥」谷肥親姊妹

準新娘為了令自己在婚禮上「靚盡全場」，她們的招數有時的確令人心寒。相信是來自澳洲的彭妮（Penny）為了令自己在婚禮上成為全場焦點，不惜出陰招將減肥冰沙換成增肥蛋白粉，「谷肥」兩個親姊妹，令她認為「本來比她漂亮」的姊妹體重暴增，無法搶走她的風頭。

彭妮在三姊妹中排行第二，她一直認為自己比不上姐姐瑪吉（Maggie）及妹妹查利（Charlie），「不及姐姐那麼火辣及受歡迎，亦不及妹妹般可愛和有趣」。

雖然大家都說新娘在婚禮當天「艷壓群芳」，但她卻擔心會被兩姊妹搶盡風頭。「（婚禮）照片會永遠在我家中展示，我不想直至我過世那一天，仍被它們提醒我只是一個平凡的妹妹。」

為確保姊妹在婚禮當天「看來越平凡越好」，她可謂扭盡六壬，由於姊妹都是金髮女郎，而且皮膚白晳，她便刻意選了黃色的伴娘服，令兩人「看來面色蒼白及有點生病」。

另外她每天早上又為姊妹炮製「減肥冰沙」做早餐，「我告訴她們我希望她們在婚禮當天有最佳狀態，故為她們調製特別的瘦身冰沙。」

但其實她卻暗地將減肥奶昔換成「增肥蛋白粉」，結果兩姊妹喝冰沙後體重有增無減，最後在婚禮前要將伴娘衫修改。

彭妮坦言現在重看婚禮當天的照片，有時會為自己的行為感到有點罪惡感，但大部份時間都對自己的「傑作」感到高興

有無諗過兩姐妹可能明知都照飲
為左成全你一生人一次

女人

就係咁多女人咁痴線先搞到咁多男人要去搞基

圖？